藍絲 : 冇紙巾都信，難怪831，被自殺有人信

抵比人笑
紙巾都搶真心on9

冇紙巾都信個 D 係藍絲

搶個班廢老咪又係藍絲

搶廁紙好似係藍絲⋯

佢呢句分分鐘笑緊隔離屋佢個frd呀黃師奶

搶緊嗰班廢老藍屍喎

我唔信廁紙會缺但我信831有人死囉

可能佢條女都係

藍絲講咩買對家就啱 ga la

咪又係廢藍搶

個手勢係咪驚人搶

佢以為自己好撚醒 但原來好撚蠢

信無廁紙嗰堆 大部份係藍屍 眾所鳩知
而被自殺 係真事 無可置疑

點知返到屋企 發現老婆買咗十條返去

吓係你地藍屍自己搶

唔怪得頭先一車車廢老入日本城搶紙巾

係得藍屍咁撚蠢先信黑警無殺人、林鄭係好人

回答你藍絲：
搶廁紙99%係你哋啲年紀，是咪證明你哋呢啲年紀信政府有問題？

咁呢個藍絲今次又串得幾岩
是其是

下
搶紙巾嗰班係你d on9藍絲wor

一個得傳言咩證據都冇
同一個極多唔正常浮屍,2樣野可信程度差咁遠都可以拎黎比

但個問題係大部分搶紙巾嘅係藍絲

岩條毛
都唔撚係同一班人

迴力標

呢D垃圾假消息唔荒唔會係藍絲GROUP傳出黎咩

事實

成日製造恐慌乜尻都搶

sat but true
搶啦搶啦屌你老母

立下眼以為係夾龍蝦阿嬸

難怪有人信反修例示威係有外國勢力支持

佢啱呀，搶嘅都係藍絲廢老

蒸口罩消毒都有人信
難怪啲人成日話細個唔讀書大個藍絲豬

搶廁紙藍絲廢老

悼念831 後生仔為主

根本2批人

明明見到好多藍絲搶....

次次呢啲麵係藍屍廢老奶野
睇下聽日又搶咩先？

冇紙巾都信，難怪警察唔會殺人、林鄭係好人都有人信

有參與黃色經濟圈嘅人一定唔會搶
證明咗黃色經濟圈幾咁有用
同一時間又側面反映唔參加嘅係同鄰近地區嘅人種水準相差無幾

話武漢肺炎係謠言都有人信

12月講武漢肺炎，藍絲係咩反應？

嚟緊幾年都唔洗再買廁紙

咁醒就做實事派口罩

今日搶嗰班大部份都係藍絲

當初武漢都拉左8個人，其中有醫生
罪名係造謠有新sars
呢個政府有咩公信力同能力穩定民生？

搵人去fb 探下佢
順便cap低binc

你老味，搶嘅係咩人

無殺人點會唔敢公佈cctv啊
實拎出黎打黃絲面啦

Eric So

認真
一條10卷夠我全家用1個月
唔係諗住廁紙有得炒呀

以為CLS廁紙

講真廁紙呢D係得藍絲先搶
之前藍絲唔信武漢肺炎慢半步入口罩
今次藍絲收到風, 諗住先一步掃紙巾可以炒一餐

擺明老野搶多都可以調轉講

一開始可能一兩個聽嘅會唔信，但一大班人去搶購個陣，就算冇聽過流言嘅都會去搶埋一份，執輸行頭慘過敗家心態。

講到尾就係冇腦唔識分析多啲 所以腦殘嘅都係藍絲多

你老豆老母都有份

佢喺藍絲group講就好笑

維達多謝各位幫手清貨

搶果班係藍絲黎

係因為831同被自殺好多好多事發生左，

大家都知政府唔可信先會出現搶貨，又倒轉黎講，on99

政府叫你咪帶口罩添，藍絲咪又搶，on99

係囉藍絲係咁搶

搶個班都係藍絲炸喎

最慘紙巾都會受潮，有限期

個腦已經預設晒政府黨係一定啱
點同呢啲弱智溝通
等睇佢哋好似班韭菜割到埋嚟就喺度喊住求主席打救嗰個樣

明顯係藍屍group自己share出嚟

留意吓佢
可能遲下過幾日佢會開po問有冇人知邊度仲有廁紙買

明明得藍絲信

其實佢知唔知自己up緊乜撚野
藍屍就係on9

千其唔好買

jm9

表演雜技咩叫你

佢又肯定嗰班唔係佢隊友?